你咪過國安法國歌法囉，我做紅衛兵搞亂成個香港

大陸根本驚小粉紅多過港獨，到時咪一路播住你地嘅國歌一路報串你地班建制點樣有外國資產囉

你地嘅國歌今次好啱我地用，起來 不願做（支國黨）奴隸的人們

每個人被迫着發出最後的吼聲。
起來！起來！起來！
我們萬眾一心，
冒着敵人的炮火，前進！
冒着敵人的炮火，前進！
前進！前進！進！

係你地逼到香港人上呢條路

入藍店播，睇下邊個夠膽繼續食飯

啱呀，邊個繼續食飯就即係唔尊重國歌啦，拉！

準備好大量印刷毛語錄未

打著紅旗反紅旗

以前熱狗咪玩過鬥紅囉
咪又係無人理

已經在背毛語錄了

坚决拥护党中央！
社会主义万岁！
xianggang市万岁！

要對付佢地就要癲過佢地

全力支持香港zf

高舉毛主席習主席頭像, 通街 唱紅反黑. 咁先好玩.

先鬥高官外籍家人，再鬥資本主義高官，最後鬥建制未夠紅

根本班所謂藍屍先係賣港賊賣國賊

要紅至佢地驚 藍到佢地怕

我愛中國 我愛龍心

比所謂愛國者更愛國

印定d 支國旗 到時入藍店邊撚個唔識唱支國國歌就打柒佢

唔好傻啦，國安法係排除異己用㗎，唔會搞自己人

做紅衛兵 ＋1

淘寶一堆中英對照都有埋
不過我自己本身有一本

你太天真啦，大陸啲小粉紅想搞邊個就搞邊個，最惡係佢地